{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 하이클래스153부띠끄리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降可能で、午後9時以降の入室をご希望の場合は予めご連絡ください。 チェックアウト時間は11時で、この時間を守ってください。 予約受付日を基準に、2月以降の予約者はコロナウイルスによるイシューを考慮してキャンセル及び払い戻し規定が適用されます。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、ペット同伴も禁止されています。 予約時に確認事項を必ず熟知してください。 未成年者や予約された人数以外の訪問者は出入りが不可能であり、追加発生する費用は当日現地にて決済しなければなりません。 客室内では肉類、魚介類、魚類の調理が禁止されており、喫煙は特定の場所の利用が必要です。 退室時にゴミを分別して、使用した食器はきれいに洗浄してください。 利用中は他の利用客を避けて無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 追加で使用する付帯物品及び施設については別途料金が発生し、基準人数を超える場合でも追加料金が発生します。 スパ及びジェットプール、個別バーベキュー、プール及びキッズランドの営業日程と使用料金に関する情報もありますので、お手頃にご利用ください。 ピックアップサービスに関する案内もご確認いただき、プールビラ客室のイベント情報もご確認の上、様々な特典をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後3時以降にチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に確認事項はありますか？",
            "answer": "予約時には確認事項を必ず熟知してください。"
        },
        {
            "question": "退室時に何か注意事項はありますか？",
            "answer": "退室時にはゴミを分別し、使用した食器をきれいに洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "利用中の注意事項はありますか？",
            "answer": "利用中は他の利用客を避け、無分別な娯楽や高声放歌は慎んでください。"
        },
        {
            "question": "追加で使用する付帯物品や施設には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加で使用する付帯物品や施設には別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパやプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパやプールの利用料金については別途案内がありますので、お手頃にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスについて教えてください。",
            "answer": "ピックアップサービスに関する案内もご確認いただき、ご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室のイベント情報を教えてください。",
            "answer": "プールビラ客室のイベント情報については別途ご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 356
    }
}